太古有市民被斬單野，差佬處理得幾好

明明太古城周圍都係狗，但係市民被斬之後第一時間到現場既係消防同救護
班差佬到左之後就設封鎖線趕記者
不愧為亞洲第一

垃圾

差佬蒙面後已經可以用公權力行私刑

甴種狗只係護送兇徒離開
任務完成就收隊

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

不嬲都係

那支